成日污名化bitcoin既九成九係D睇完恐懼鳥既小學雞

其實美金都可以買毒品

bitcoin

開發d小學雞既大腦
多d推薦佢地睇powpow